[再再收人！！！] 90後乜聚都有TG谷

HI 各位巴打絲打

我地tg 谷又再收活躍份子喇

我地咩野聚都有 e.g. 飲野 行山 飯腳

新人入黎唔洗驚小圈子咗搭唔到嘴

平時圈子識唔到朋友或者扮工好悶都可以入黎R水吹

男女比例大約1:1

未入到谷嘅巴打可能要等一等

唔洗格劍

厹 及 娘娘即踢

搵食嘅依度唔啱你

等緊你加入啊

填完form 請pm admin

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

點為之有icon

Done

我覺得開post樓主希望係有真人icon
但tg set真人icon好危

依加唔洗 未改個form

已經tg左你哋
但未覆

叫人出有樣icon下面加句光復香港時代革命

真係咩事……

唔洗show 樣
懶得del

請大家幫手推一推
請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底